連登有冇紙紮師？

好想知呢行係點
紮過d咩特別野